<resources>
    <string name="app_name">Apa Kabar Covid-19</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="isi_berita">HERALDMAKASSAR.com – Maraknya penyebaran virus korona yang melanda berbagai belahan dunia. Membuat sejumlah peneliti kesehatan terus mencari formula antivirus untuk mengobati virus korona atau Covid-19. Salah satu tumbuhan yang disebut tanaman eucalyptus ata…</string>
    <string name="judul_berita">Tanaman Antivirus Korona Dapat Menyebuhkan Pasien Covid-19 - Herald Makassar</string>
    <string name="publikasi">2020-05-11T14:16:30Z</string>
    <string name="negatif_corona">Anda kemungkinan besar tidak terinfeksi oleh COVID-19, Namun anda disarankan untuk tetap tinggal dirumah. Infeksi anda mungkin disebabkan virus selain COVID-19, Oleh karena itu anda tidak perlu dites oleh COVID-19. Meskipun demikian, hindarilah keluar rumah jika memungkinkan. Penyakit anda akan sembuh sendiri dengan cukup makan dan istirahat/n Apabila anda mengalami gejala atau mendapatkan informasi baru tentang perjalanan penyakit anda, anda bisa membuka web ini lagi.</string>
    <string name="isolasi_corona">Sebagai tindakan pencegahan, Pemprov Jatim meminta siapa saja yang mengalami gejala (demam, batuk, bersin, sakit tenggorokan, atau sulit bernapas) untuk tinggal di rumah selama 14 hari untuk mencegah penyebaran. Anda disarankan untuk tidak keluar ke tempat publik, tinggal dirumah saja dan tidak boleh ada tamu. Anda disarankan untuk menelepon call center Pemprov Jatim, di mohon anda jangan berangkat ke UGD, Rumah sakit, atau klinik, kecuali kalau gejala anda semakin buruk segera pergi ke dokter terdekat.</string>
    <string name="positif_corona">Gejala-gejala ini membutuhkan perhatian segera. Anda harus segera menelepon Rumah Sakit Terdekat, atau langsung pergi ke instalasi gawat darurat terdekat.</string>
    <string name="welcome">Selamat Datang</string>
    <string name="web_client">783076227419-son2loatgtuglo4qrp02jomjh8pbfv5s.apps.googleusercontent.com</string>

    <string-array name="spinner_string">
        <item>Terkonfirmasi</item>
        <item>Sembuh</item>
        <item>Meninggal</item>
    </string-array>

    <string-array name="jenis_kl">
        <item>Pilih Jenis Kelamin</item>
        <item>Laki-Laki</item>
        <item>Perempuan</item>
        <item>Lainnya</item>
    </string-array>

    <string name="soal_1">1. Apakah Anda mengalami salah satu dari yang berikut:</string>
    <string name="soal_1a">~ Kesulitan bernafas yang parah (Bernafas dengan sangat cepat atau berbicara dalam satu kata)</string>
    <string name="soal_1b">~ Nyeri dada yang parah</string>
    <string name="soal_1c">~ Sulit untuk bangun</string>
    <string name="soal_1d">~ Merasa kebingungan</string>
    <string name="soal_1e">~ Penurunan kesadaran</string>

    <string name="soal_2">2. Apakah Anda mengalami salah satu dari yang berikut:</string>
    <string name="soal_2a">~ Nafas yang pendek saat istirahat</string>
    <string name="soal_2b">~ Ketidakmampuan untuk berbaring karena kesulitan bernafas</string>
    <string name="soal_2c">~ Kondisi kesehatan kronis yang anda alami dirasakan lebih berat karena kesulitan bernapas</string>

    <string name="soal_3">3. Apakah Anda mengalami salah satu dari yang berikut:</string>
    <string name="soal_3a">=> Demam, Batuk, Bersin, Sakit Tenggorokan, Sulit Bernafas</string>

    <string name="soal_4">4. Apakah anda pernah muncul gejala sekitar 14 hari setelah travelling ke luar negeri? atau ke kota terjangkit?</string>

    <string name="soal_5">5. Apakah Anda memberikan perawatan atau melakukan kontak dekat dengan seseorang dengan COVID-19 (kemungkinan atau dikonfirmasi) saat mereka sakit (batuk, demam, bersin, atau sakit tenggorokan)?</string>

    <string name="soal_6">6. Apakah Anda memiliki kontak dekat dengan seseorang yang bepergian ke luar Negeri dalam 14 hari terakhir yang menjadi sakit (batuk, demam, bersin, atau sakit tenggorokan)?</string>

    <string name="jawab_1">Gejala-gejala ini membutuhkan perhatian segera. Anda harus segera menelepon Rumah Sakit Terdekat, atau langsung pergi ke instalasi gawat darurat terdekat.</string>
</resources>
